1. Создайте новый проект с именем _mail-client_.
2. Добавьте в `state` тайтл страницы и данные о текущем юзере содержащие (имя, возраст, хобби)
3. Выведите в контейнер: 
   * тайтл в тег `<h2>`
   * Имя и возраст юзера в `<p>` в отдельном контейнере
   * Если у юзера есть хобби - вывести его в `<p>`, если нет - вывести в `<p>` сообщение о том что хобби нет.
   * кнопки "Increment Age" и "Update title"
   
4. По клику на кнопку "Increment Age" увеличивать возраст на 1
5. По клику на кнопку "Update title" изменить тайтл (на любой другой);
6. Стилизируйте компоненты

### Опциональное задание (знакомство с инпутом)

1. Отрисовать на экран инпут и по клику на "Update title" менять тайтл на текст, введенный в этот инпут.
